Ilmusid ette Andres Lippand ja Mihkel Leis ning palusid maha kirjutada, et Lippand on oma päralt olewa sauna, mis Adawere walla Leiso talu maa peal on, Mihkel Leisil päris omanduseks 30 rbl eest ära müinud; Andres Lipand jäeb aga sinna sauna kuni surmani elama.
Mihkel Leis /allkiri/
Andres Lippand ei mõista kirjutada, tema palwe peale J. Kirchberg /allkiri/.
Kontrahti tegijad olid kohtule tunntud.
Eesolew kontraht on kontrahti tegijate poolt alla kirjutud nende rahulolemisel ja kohtu poolt alla kirjutud ja kinnitu.
Eesistnik H. Sakjas /allkiri/
Kohtumeed M. Lettens /allkiri/
Kohtumees Ado Roosmann /allkiri/
Kirjutaja Ernst Türk /allkiri/
